如果明天急着復課，而有樹木擊倒學生

教育局係咪要負責？今日交通已死，明日多一大班學生番學，塞爆

周街都係d就冧ge樹同棚架,應該仲會有多1-2單